{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011390",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022263?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 아띠랑스풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウト時間は予約のお知らせに明示されています。 宿泊施設では使い捨て用品の提供は不可能であり、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ以外には個人用品をご用意してください。 もし基準人数を超えて人数が追加される場合には、宿泊施設側に事前に連絡しなければなりません。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のために必ず守ってください。 客室や施設内では禁煙が行われ、指定された喫煙場所を利用する必要があります。 他の宿泊客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。 ペットと一緒に宿泊することはできず、もし見つかったらすぐに退室措置となり、払い戻しもできません。 未成年者は保護者の同意がある場合にのみ入室が可能です。 しかし、未成年者の男女同室での宿泊は、保護者の同意があっても入室できず、払い戻しもできません。 施設と備品の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では肉類、魚類、油を利用した調理が不可能です。 アティランスからのレンタル以外は、各種炊事道具の持ち込みが禁止されています。 入室利用時にスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV、WiFiなどの予約特典があります。 各客室はインターネットTVと無料Wi-Fiを利用でき、プールビラとペントハウスは個別テラスを利用でき、スタンダードとデラックススパは共用バーベキュー場を利用できます。 バーベキュー場をご利用の際、炭グリルのレンタルが可能で、食事の準備に必要な装備と握手、手袋が提供されます。 炭グリルのレンタル料金は2~3人基準で30,000ウォンで、4~6人基準で50,000ウォンです。 レンタル可能時間は午後6時から午後8時までで、悪天候ではご利用いただけません。 宿泊施設は駐車が可能で、無料駐車が提供され、電気自動車の充電器も2台利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では使い捨て用品の提供はありますか？",
            "answer": "宿泊施設では使い捨て用品の提供は不可能であり、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ以外には個人用品をご用意してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えて人数が追加される場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "もし基準人数を超えて人数が追加される場合には、宿泊施設側に事前に連絡しなければなりません。最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "客室や施設内では禁煙が行われ、指定された喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできず、もし見つかったらすぐに退室措置となり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同意がある場合にのみ入室が可能です。しかし、未成年者の男女同室での宿泊は、保護者の同意があっても入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "施設と備品の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設と備品の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、魚類、油を利用した調理が不可能です。アティランスからのレンタル以外は、各種炊事道具の持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー場をご利用の際、炭グリルのレンタルが可能で、食事の準備に必要な装備と握手、手袋が提供されます。炭グリルのレンタル料金は2~3人基準で30,000ウォンで、4~6人基準で50,000ウォンです。レンタル可能時間は午後6時から午後8時までで、悪天候ではご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "宿泊施設は駐車が可能で、無料駐車が提供され、電気自動車の充電器も2台利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 643,
        "QA": 595
    }
}